老衲上過東莞叫雞所以老衲係全國脫貧攻堅先進集體成員之一

Sodium dee

老衲穫追封為:

全国精液扶贫攻坚楷模荣誉称号

桑拿李文亮 莞式吹哨人